唔好訓覺住!!做左Twitter任未!!

@TwitterHelpBot

10分鐘唔會令到你睡眠質素大跌 但係每多一個RT同Comment, 香港人既聲音就可以傳得更遠

小你一個就小好多嫁啦

#StandWithHongKong

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

係咁而推一推

Done